啱啱到日本留學 有冇人想交流吓

啱啱開始去咗名古屋到留學
有冇人依家都去咗日本？

岩岩到日本兩日

Ching去邊到？

大阪

留學定點？

日本依家比起以前係咪明顯少好多遊客？

係
機場都好少人
不過多過香港

點睇名古屋鯨魚

要預幾銀? 語言學校?

諗緊要唔要儲幾年錢再去搏下

去一年留學炸

一年我預10萬到

未睇到

我睇人講最小30萬 真?

巴打係讀語言學校？

如果係讀語言學校應該要

絲嚟
不過係大學交流

名古屋有冇泡泡浴

原來係咁
我呢幾日都諗緊好唔好去讀一年語言學校
因為而家失緊業

咁你草多幾年$先啦
日本好難揾工

大阪，4月做社畜

開放番俾留學生入境嗱？

開左，不過要隔離一陣

大阪讀書大阪做野？

兵庫here

語言學校

依家成個京都勁舒服

周圍都無乜人

想知你預咗幾錢同讀幾耐

其實報語言學校係咪好少reject??因為一直無返正職工好耐，想報1-2年語言學校，但唔知會唔會換為咁樣而唔批

00後去讀日本高中，你問我答

你地交流吓

一年10幾萬啦我諗
我都係岩岩開始讀

讀住一年先

應該唔會

我報緊下年4月福岡

Yes, 等畢業

日本妹正唔正

咁開心? 下個月去京都好期待

語言學校有錢就批

Lm下年四月去

一年30萬太誇, 除非好大洗?
一年學費都係6萬港紙
租屋一年都係8~10萬內
豪飲豪食一個月5千港紙 一年都係60000
20萬內夠哂, 仲要大部分人去讀書都會番Part time幫補

thanks

樓主本身係讀咩科

我都預左廿萬去讀一年
但諗起租屋一開始差唔多要比半年咁多，剩抵既錢又好似唔夠咁
諗緊報出年十月

我岩岩租屋, 第一個月加埋所有野大約要交3~4個月租金,
攤長番去計對比起香港租屋都係抵好多架啦

有冇ching可以講下別科定語言學校好

關日本事唔自爆

我都係岩岩到日本冇耐
係酒店隔離中

我搵香港agent代辦，佢話一定要有屋企人可以做擔保人 要有血緣關係 呢個我屋企人唔OK 但係我自己已經做緊嘢有收入 佢話咁樣都唔得喎

懷疑識樓主

快啲搵下日本開公司嘅資料，一開關，淨係做呢樣你都賺到笑

我會幫襯你

京都嘅大學year 3考慮緊就職定返香港